武漢,福島,敘利亞 邊度危險D?

武漢,福島,敘利亞 邊度危險D?

武漢已封城，你唔會走到

其他兩個地方，你都可以離開

肯定係武漢
生化病毒呀大佬 想避都避唔到
福島輻射有鉛可以隔下
敘利亞可以匿埋/投降

香港

武漢，因為有1000萬個移動天災，其他地方都只停留係原地，但武漢個1000萬個天災識周圍走，而且依加仲有500萬個係出面周圍走緊未捉返入武漢